[太子疑被打死]潘凱勤 朱創基 識嘅人入嚟 性命攸關

有冇人聽過依兩個人嘅名
性命攸關

救人! 麻煩幫推post!!!

推

Push

8964

push

喂 屌！
真定假？

希望炒車

推 已經擔心左成晚

push!

pish

求fc

填命

推到家屬朋友出黎確認

依家一定要將件事搞大佢

文宣！！

其實你地有冇唸過，而家成日吹話打死左人，知道

如果冇死人既結果之後。。你會點唸？？

比少少時間自己唸

1原來冇人死到，跟住淡化左狗狂打人既事！

2fack黎，又比人呃左，無死就好，跟住都係淡化左狗狂打人既事！

3比你地唸。。。。

推！！！！

我覺得炒車機會都幾高
重點唔係名，而係細節：

如果我係黑警，一定會送去公眾殮房，而唔係醫院殮房。
扮死因同身份不明之後放去沙嶺，全程喺政府範圍進行。

退一步嚟講，如果真係去咗醫院殮房而有職員爆料，
講真，開得死者名，黑警同HA都知係邊間啦...
但係佢偏偏冇講邊間醫院。

如果真係死左人咁你又點諗呀

推啊

希望炒車

痴撚線 依家真相都唔比知？

唔知有冇其他巴絲發現
又係叫潘凱勤
又係應該係同一個Peter Cheung嘅料(不過我唔sure佢係咪第一個話有人被打死大家幫手check下)

到底係呢個Peter Cheung特別多料
定係佢同呢個名有仇？

利申真係好希望炒車

.

大家都好擔心，唔想見到死人所以先叫周圍問有冇家屬醫護fact check到咋嘛
狗隻發瘟打人唔會淡化，永世都會記住。怕事件被淡化應該日日提，而唔係叫「唔好吹打死左人」，因為成件事太唔尋常，呢個擔心係好黑暗但好真實。

Push 希望炒車

推嗰個HA FC post 啲account全部都鬼鬼地

推到炒車plz

唔會咁黑暗呀。。。

不論手法或者方式係點
而家好多當日既手足生死不明
都需要有壓力去迫政府比答案

希望真係好似巴打咁講炒車
但都有太多疑點需要証實
黑警都係人 係發生人命傷亡之後會亂而做錯決定去處理都唔出奇

所以一定要有殺錯無放過

天佑香港人

唔好亂推味fc既po

推希望係炒車

pish...

推啊， 好嬲

見佢咁樣亂打人已經好嬲啦
冇死人只係好彩
查有冇人真係死咗都唔得呀

大力推

係個心態上問題，真相遲早有，假設係假，將假死亡蓋過，真既狗打人

記唔記得新屋領強姦，大家都只係屌強姦( 無證實），而家仲有邊個屌入去比人打果D？

結論：將1單假新聞，蓋過1單真新聞，跟住真既比人淡化

呢兩個名其實有可能係假
不過真定假都要有人推有人關注先得
如果唔係件事就石沉大海

就係叫佢加個詳細報告咋嘛 依家成班5毛喺度吹風 真係仆街冚家剷

Help push

得你咁撚on9 先會咁諗咋

推！

火機
•
2 個月前
發夢夢到
有班學生絕食
D老豆老母睇新聞好心痛
仲餓到暈要叫白車超慘
成個傳媒比你地感動到
1/7
遊行又多人
壓力又去番政府度
絕食可以接力，偷食冇人知
4
0

希望係假

屌 推

721 831

話鳩知炒車 推

一定要班垃圾解釋!

推啦

好想喊

我都質疑兩個名怪怪地
但瞬間被人屌+負評
唔敢講落去

又比又唸，學下中文先啦，popo

Fake news fact checked

good morning sir

希望係真炒車

第一次希望炒車

黑警還眼還命！

WHERE ARE THEY???

推 生要見人 死要見屍

屌48小時

咪扮野啦3毛，p牌仔，由尋晚到今朝一直散播fake news,想用更嚴重問題去淡化警暴

推一推

咪再推呀！

推

求fc

我要炒車

你係咪想話我用警賊打死人去淡化警暴？
犀尻利的popo logic

你班popo似乎真係好怕人知道你喺太子監生打死乘客

推，希望唔係真

推到有人識佢

Fake news, fact-checked
3毛，p牌仔，疆屍account 由尋晚到今朝一直散播fake news,
想用更嚴重問題去淡化真實警暴,性暴力問題

希望係炒車

求FC

屌佢老母勁多殭屍同p牌 假ac

就算炒車咁又點
至少知道冇人出事
打人一樣煲大佢

性命攸關
推到有人識佢
希望炒車

希望無事

求證

死人 強姦 係Fake news, fact-checked
3毛，p牌仔，疆屍account 由尋晚到今朝一直散播fake news,
想用更嚴重問題去淡化真實警暴,性暴力問題

推,求真相

太子站疑有乘客被警賊監生打死

推到炒車

推呀！！

push....

又話不合作運動 人呢喂 完全無人提嘅？

疑有popo滲入，圖都無張就特大紅字話太子站警賊打死人以及拘留期間強姦係fake news

救人重要！！！推！！！

用下個腦啦

推！ 快d搵到佢地

勿忘721 831 恐襲

有名應該真

得文字好難信啫 不過都唔想係真

希望大家炒車！！！

Push， 希望流料

推希望唔係真

心理準備 預左革命一定有人死
Winter on fire 死左125人同18個差佬

[有望係炒車] 麻煩推到消息來源Peter Cheung確認佢係咪一手料

推呀

淡化？ 你太好想像力了

64 2.0呀

推推推

要預咩事都會發生

我開始相信係事實

雖然唔想係真
祝福
祝願你地一切安好
香港人我愛你地

一個好憎潘凱勤嘅人？

即刻推

下下大棍大棍扑頭
遲早出事

太子站突然武力趕走所有在場記者
仲要唔俾救護車救護員入場急救
封站封足24個鐘
好大疑點

黑警不得好死

新屋領強姦，個個都話強姦

比人打仲有冇人提？？？

有未

大膽假設 小心求證

廿鳩幾個鐘 消息呢
推

因為太子站打死左人！所以尋日碼頭上頭先叫唔好打

你講乜春呀
新移民嚟？咁撚1999都有

推fc

推！希望炒車

幫手推

推...

警方：請受害者 自行報警

p

死左點救⋯

唔好炒車啊

FC ed

Push
希望炒車

推 希望炒車

Push ahhhhhhhh

我無野講

推到有家屬朋友回應

Urgent push

推呀屌人命嚟㗎

Push FAct check

求fc 希望唔係真

朋友定家屬

唔撚係呀

上唔到黨鐵個網
有冇人知太子係咪仲封緊

唔好鳩噏

兩個都識定識其中邊個？

救人呀 推推推推推

開左

人命黎架
就算真係炒車又點？
而家就係啲狗封鎖晒消息先搞到我地咩都唔知
我地炒車都係因為政府&狗收埋真相
推到佢地回應

同意

推啊屌

Pish

推到全世界都有疑問！
去太子站默站。
推到記者問
1.義士送咗去邊
2.有無律師跟
3.傷者情況點

好似好少人用連登
次次都要搵人 唔識見po就入嚟

幫推

救人
721
831
推

救人

救人 求fact check

pish希望係炒車

生要見人死要見屍

係咪認真

如果真係無死人 咁又點？

推！
真理必勝！

咪on9喇你

推！！！

黑龍炎殺波係警犬account味濃

puah

如果個名係作嘅，永遠唔會搵到呢個人。
就會有個假像真係好似有人失蹤咗咁。

新屋領強姦傳左出黎之後

仲有人記得比人打？

係
可以睇埋我呢個po

[有望係炒車] 麻煩推到消息來源Peter Cheung確認佢係咪一手料

救人！麻煩推post

推。吾好系真

Pishhhh

大家一定要冷靜 FCFCFC 當然希望係假 但諗下如果係假點解要放咁既料 想煽動我地啲咩

求你地要冇事

但係要作到個完全冇人用嘅名都幾難
仲要用啲咁普通嘅姓

求求大家FC，希望炒車

幫推，係假消息，潘凱勤曾經係創基公司嘅人，唔好再推個假消息

兩個唔似90後後生仔嘅名

𨳒，唔好再喺度轉風向喇，打人同被捕/傷者嘅情況係兩樣獨立嘅嘢嚟，兩樣都要追究到底！

有冇人被打死我真係唔敢答
我好撚肯定果兩個字係假

個blog一個好怕潘凱勤嘅人寫既

fc咗?有冇source

求一齊FC
是咁的，因為另一個post度（ Cheung，本身係FB都係咁唱潘凱勤，疑似有仇口。

於是沿住呢個方向去查，又搵到幾個疑似仇家page：

除左唱潘凱勤本人，仲有提及佢朱姓太太。

然後，俾我搵搵下又發現呢個page：

係咪好熟口面？會唔會係朱創基個名來源

我到而家都未搵到潘凱勤個FB，無從對證，但我搵到佢老婆FB，點睇都唔似有明顯政治取向，所以真心係懷疑（亦都希望）今次係借刀。我幾唔多要休息，希望俾到多少頭緒各位去FC

唔該巴打

1唔撚知你up乜鳩
2依家fact check都唔比？

831

巴打可否幫手開post？P牌仔一日開唔到第二個post

我哋根本畀個姓張嘅玩弄在肌掌之中，頭先我都攪到炒車

方向正確

人名可能係流
但片中兩位義士究竟有咩下落
一定要推到popo回覆

推推 冇事快上水報到..

...

唔係人人好似你咁on9 個腦只處理到一件事

我哋根本畀個姓張嘅玩弄在肌股掌之中，頭先我都攪到炒車

唔撚係掛

peter cheung 行為有d on9
不推文回覆

有無人證實到！？真係訓唔撚到呀！
呢次真係希望集體炒車！

我開左 你同我搵嘅野都好一致

[有望係炒車] 麻煩推到消息來源Peter Cheung確認佢係咪一手料

來炒我車！

依2個人名點嚟...？

推呀！

推 希望唔係真

去咗Peter Cheung fb睇，佢朋友都話兩個名係佢（張某）安上去

唔該晒巴打

收到FC，無人過身！

屌佢老母，我真心嬲
浪費我人生成個鐘唔訓陪佢癲
希望冇人死

似係呢兩個人名同peter cheung有仇多啲..
當然最好就冇人出事
831太子站手足要平平安安

[有望係炒車] 麻煩推到消息來源Peter Cheung確認佢係咪一手料

有啲亂 因為我都係開左po先繼續查
簡單啲講就係一個叫Peter Cheung嘅人（亦都係打死人嘅消息來源）
同一個叫潘凱勤嘅人有過節
佢老婆就姓朱
仲喺一間叫創基會計嘅公司做

推左成晚有無人識佢哋

Pushhhhh

留名

push

快點有人 fact check, pls

去咗Peter Cheung fb睇，佢朋友都話兩個名係佢（張某）安上去，咪再轉發大話張個假消息加深我哋同克警嘅仇恨

係我本來都sad左好耐
直到而家知道個名係假就安心左少少少少
但我都係覺得831太子班狗係有野發生
想封閉消息

其實你知唔知你自己講緊乜鳩？

無錯⋯⋯
FC完只係證明呢兩個名無此人

Cls?

名係假 烈士可能係真

呢兩個名可能假架

突登放風出兩個在生嘅人嘅名

最重要有太子CCTV

屌你出黎同我fact check啊
我地唔想有手足死啊！

我信 中共咩到做得出

唔好跟咁貼

名係假 但其他可能真 除非有CCTV

一定要公開cctv

PUSH

721 811 831

屌 係咪小學雞黎

我再講多次果兩個名一撚定係假嘅
但唔該大家繼續搵下
有冇人識片中手足
可以知道佢平唔平安

停止帶風向

有冇人識佢哋啊

On9仔女同盟會
睇名都知

麻煩推post

推咗先

陰謀論啲諗
自從北區醫院醉酒佬單野
黑警又真係有可能唔比醫院插手
依家只可以求手足家人出聲
我地一定聲援架

請大家幫手

推 我四點睇完訓唔番

其真不幸地假設，如果去醫院之前死咗 重點會送去HA

個名係假，你去訓啦

先唔談論未能確實嘅死亡消息 但咁癡線 並唔係次次因錯誤造成嚴重傷害及後果都可以一句唔知/ 佢郁緊/ 電光火石/ 意外就算 拍拍手走咗去 而家國際特赦組織都已作出讉責

國際特赦組織: 這不是警方濫權的藉口

Push 希望記者提問 要求回應 持續跟進

(順便link埋上次關於違反國際人權法嘅報告同網站 in case你未睇)

唔好呀

堆

唔好嚇我啊大佬

要做嘅係要求警方回應，唔係假設手足死咗，咁樣比人帶走風向focus係懷疑有人死咗，明明重點係黑警無差別攻擊恐襲

推到有回應

Fc左未？認真？

推左先

推推推 律師醫生能幫忙嗎？

推啊屌！

推到事實出現

想知真相

推先
2個嘅屋企人唔出聲?
仲有其他被捕手足呢？

唔好啊

一個都不能少

希望唔好係真

[有望係炒車] 麻煩推到消息來源Peter Cheung確認佢係咪一手料

睇到最後 應該是假的

8964 求炒車

威迫利誘

希望係fake news

push 死警犬

因為疑似借刀
可能隨時冇呢兩個人
大家關心下其他手足啦

[有望係炒車] 麻煩推到消息來源Peter Cheung確認佢係咪一手料

[size=4][唔好比人帶風向
屌 死左人屋企人朋友點會唔講？
傷左就話怕比人拉
死左怕乜呀
求其作兩個名又信
第二個po咪影到個手足起返身
知道大家擔心但唔該用腦思考！
亂咁信訊息同亂傳只會令你地失去可信性同混亂
呢度係香港唔係大陸！/size=4]

想炒車

希望唔係真

piahhh 人命危急

大家都要諗下，如果死人封站件事係堆狗傳出！佢目的係乜？係想大家做錯事！
你可以屌我陰謀論！
我好希望死人件事炒車！
件事真係好需要FC!

但大家喺FC到之前，一定要保持冷靜！每一步必須要諗清楚先好做！

天琦講過勿俾仇恨支配，掉高警覺！

我唔想大家有事！應承大家，做任何事都要冷靜諗過！

我同意一定要煲大件事！我無心阻大家做任何事！
大家一定要撐到9月9美國復會！
同意希望幫手推下！
屌完P牌，希望大家可以思考下！
希望大家一嬲嘅時候，睇多次天琦封信！

[有望係炒車] 麻煩推到消息來源Peter Cheung確認佢係咪一手料

唔好再推呢個post 其他post講左係假消息呀屌你！！！！！

希望fake news... 手足一個都不能少!!!!

而家咪叫緊fact check 囉。我地要知道真相唔想係度估d狗做乜做物呀屌。

唔好係真架。推呀

死左人仲fc?
你唔會fc 到架
屍都燒埋喇屌你

lm fc

［已fact check] HA Secret話太子站無死到人

無親無戚？！

out左喇

封站肯定有大獲嘢！唔洗問都知咩事啦啦

萬惡屠夫！

希望唔係真既😭😭😭😭😭 有無識佢地既人幫幫手？

尋日好明顯防暴冇咁武力就知太子出左事啦！

但求抄車

又fack 又唸
你想講fact定fake呀
想spin走大家都度好份稿啦

推

根本咁樣打法遅早打死人！

求炒車

🙏🏼唔好係真

唔好再spin去無經證實嘅死訊
focus返黑警恐襲，要求公開cctv
否則大家對黑警恐襲嘅關注減少，以後陸續有嚟

救人要緊

無死人都唔會淡化831
你咁講有咩企圖

Up

希望炒車😭推推

推呀屌

推呀推

我信有可能殺人
但人名9成9係假

總之唔好咪中招信晒有事先。
而家PoPo亂打人
同埋唔知拉左幾多人
針對呢點幾點先

快

831傷者至今行蹤未明
琴晚太子單野 快啲同我入嚟煲大佢！

推左先 希望炒車

推，好擔心

早幾日未有名 到呢家真係出到名...
屌
我要炒車呀

推 求炒車

東涌站唔洗12個鐘就開番，
太子咩事都冇，封足一整日有多，
好大機會殺左普通市民

[正式宣布] 潘凱勤 同 朱創基 呢兩個名 已 炒 車

推一百萬次

Cctv一早比勇武噴黑哂啦

起底組唔該!

Fuck

唔好再推fake news
求下你地

憑空無source 咁出現兩個名 令成件事變到好膠

麻煩大家分享俾身邊嘅人知，睇下有冇人識佢哋

屌

既然話保釋左
逼狗講有保釋日期同時間
公開狗屋CCTV
影到樣而又冇穿冇爛咪信你囉

up

推po救人！

1分29秒速龍衝入鐵見人就打 到1分40秒佢啲伙計渴班速龍出嚟 入去做乜由此可見本身落鐵拉人係唔預呢一part發生 去到最後同721冇分別 所以大家一定要集中火力追擊831黑警恐襲太子站旺角站

另外好重要好重要好重要

大家請睇

fake news 唔好推

fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推fake news 唔好推

唔好係真

推 ！

你咁講法。。。
咁你寧願真係死左個手足啊？
定係發現比人呃左然後淡化左件事啊？
兩者一定要取其一既話
我諗都唔洗諗一定係後者囉
手足少一個都唔得！！！！

我覺得有最重要係知道兄弟下落，點解無人死就會淡化黑警打人？成件事已經推到去國際，你會因為無人死就唔記得黑警無差別襲擊？大家都係想知究竟兄弟去左邊！

Push

Hope for the best
God bless us

炒車之後仲話要推嘅人好大機會係鬼

唔好意思，我唔識佢地，唯有幫手推， 不如睇埋呢個post

[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

炒左喇 咪推

Fake new 來架 唔好再推

咁你又推

手快唔記得不推文 sor

唔再推個po

咪推喇 出咗炒車post

死人 強姦 係Fake news, fact-checked
或者更準確黎講，
虛構事件係無法fact check架，
fact check責任係散播謠言果個人
如果明知散播謠言都繼續傳，
咁同藍絲有咩分別，
係咪想狼來了，到真係有事無人信呀

打到手骨盡斷，只有一層皮連住
女手足脫光光比男警望
831無差別攻擊
呢啲先要集中推
而家個個focus去左fact check唔到嘅謠言

3毛，p牌仔，疆屍account
由尋晚到今朝一直散播fake news,
想用更嚴重問題去淡化
真實警暴,性暴力問題

fake news

Fake, 不推文

Push!!!!!

推你老母啊 追po啦